有冇人身邊d人一個幾毫都同你計到盡

屌你老母
食餐飯我都話唔撚洗你找返俾我
係要喺你個死人散紙包摷堆銀仔出黎

有時畀完錢有十幾蚊
叫佢唔好找畀我一陣去買野飲請返我算數
佢死都要找 攞張廿蚊出黎畀我仲叫我找返一兩蚊畀佢

我會計到一分一毫比返哂朋友

因為唔想袋銀仔 借啲兒塞哂比佢哋

唔想欠你

係 樓主出賣人相 電話94104714

我